有冇人覺得銅鑼灣羅素街calzedonia個事主本身有啲問題？

一日到黑係度唔該
又係咁叫人經理
屌你好似啲弱智人士咁
第一人地有名 唔係叫做經理
你返工都唔會叫你老世 經理早晨 董事你好總監你好咁啦 唔通人地叫你又唔叫名 叫呀售貨員17號咁呀 on99

第二冇人欠你 但你亦冇欠人 唔需要唔該前多謝後 一句ok就得 講咁撚多客氣說話真係又假又柒

第三今日塞錢落你袋 唔駛多謝我

樓豬係group入面？

叫唔該同經理有咩問題？
懷疑樓主係事主之一，意圖轉移視線

你會唔會一日到黑唔該人
同埋叫人同事唔叫名叫title

嘩！唔洗秒回我咁激動呀嘛
前前後後唔該人有咩問題？
叫上司銜頭係一種尊重
直呼個名好似冇乜禮貌

有禮貌又屌人太有禮貌，冇禮貌又屌人冇禮貌，
你都幾on9，睇你條撚樣都知係group入面嘅人之一

呢啲低賤工你做埋我個份

睇唔到第1，2點有咩問題
俗語有話禮多人不怪
有問題果個係你

fanny 你好！

樓豬好眼光毒到呀

畜牲唔識禮貌係正常嘅
所以人地有禮貌佢就覺得人地唔啱

唔係唔啱
係成個傻仔咁
最後咪俾人玩咯

唔該前唔該後都比樓主屌
好難服侍

假膠得太明顯
0/10

你老豆老母咁辛苦養大你，你都成個傻仔咁不分是非黑白啦，傻閪。

小朋友初出社會, 撞下板見識下, 點同賤人相處, 慢慢玩壞了就可以生存到, 可能唔係壞事, 想當年都遇到了不少賤種, 最佳良師

呢個真
所以諗返起自己出社會
就好想幫佢

之前返飲食part-time叫咗個captain做經理，俾佢屌話可以直接叫我名，之後真嗰個經理話叫名係好啲。不過欺凌正仆街

其實係ge，好禮貌唔係唔好，但對住仆街的話，就唔駛咁好禮貌

對於呢d 事最好既做法係預防下一個受害者出現，就算見識過唔代表學識/避免到同呢d 人相處，受害者可以做既選擇其實好少，一係埋到堆，一係走，但根源/問題製造者仍然存在，當然人唔多唔少會受到呢類既磨練幫助成長。

唔該樓主

咯你老母，躝啦屌你老母

Sorry我會

呢度都係叫你樓主而唔係user name